究竟黑警可以點樣解釋徐步高事件呢

如果佢地覺得自己個個都咁撚正直?